又係推到支爆嘅機會

點解會唔夠人簽 同我簽爆佢

光復香港 時代革命

和理非 係時候做啲嘢

已簽

平時同我一樣廢 遊行儲人數嘅 落少少力

簽咗未必有用 但係唔簽就實冇用

自己唔係勇武 所以點閒就簽下當贖罪券

香港人 我地未輸架

未到終點大家都唔可以放棄

大家簽埋佢

聯署已經係最冇嘢輸嘅行為

推，唔夠人，大家快簽

嬲得濟 決定再揾多啲聯署

呢d野留低俾美國做啦

樓主英文差
應該係講美國國債 中國唔可以再賣 如果唔係就要佢地放棄香港管治

果然係美國人 諗嘢方法好奇怪 我鐘意

美國都恨咗好耐可以趕走啲小粉紅 仲唔助攻？

呢位巴打寫得又短又小 不過我都推吓喇

因航單嘢到而家都未畀人推爆 係咪我脫節咗

三十日可以聯署 到而家都未爆有冇咁慘

嘩 件警犬到而家都未畀人推爆 petition完仲petition 香港人畀啲力

智能燈柱單嘢 叫美國咪幫中國屌香港人

呢個要人權法屌埋班港鐵高層好正

唉 咁比心機又睇英文又盛 都冇人理
嬲到我吖
我就嬲撚到po曬啲link出黎

簽 你同我簽

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可